「德甲」拜仁vs利華古遜

利華果然唔意外咁輸左~.~